想買條迷彩褲，有咩選擇？

睇中左madness 呢條：

唔要jogger pant, 想闊身少少，仲有咩選擇？

大陸仔淘寶算啦

uniform experiment

迷彩褲只買真軍用品
cyre precision

rothco